【逃犯條例】譚小環小食店宣布周三全線罷市 老公戰勝肺癌熱住上街

今年46歲的香港小姐冠軍譚小環和老公莊強榮（Eric）結婚12年，感情要好，兩公婆拍住上搞小食店生意，大受市民歡迎，分店愈開愈多，不過兩年前Eric不幸證實患上一期肺癌，即時停工接受治療，令原來打算開6間分店的計畫都被迫擱置。幸好，老公接受治療後，情況已經好轉。昨日6月9日「逃犯條例．反修例遊行」，他都有參與其中，並帶同黃傘全程參與，似乎身體已經康復，實在戥兩人高興。

遊行之後，小食店宣布周三停業一日。（圖片：渣哥一九九六FB)

遊行完畢後，政府昨晚發表聲明指《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。由於政府沒有正面回應訴求，不少機構發起周三罷工罷市行動。

真香港小姐

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

支持

渣哥好野
一定要多D幫襯

卡拉屋企

睇錯譚仔

脫離TVB係唔同

以前D 港姐真係好有氣質
講句既都好有正能量

王喜-皇家香港警察
小環-香港小姐
都係97前

仲有黃子華考過警察 (考唔到)

而家先知呢間野係佢

要多D 幫襯

真 · 女神